林鄭同我死出黎吖（純討論）

其實都搞到今時今日咁樣，香港都已經唔再係以前咁，點解個仆街林鄭仲可以唔出黎同我哋傾下？

打遊擊
你惡時避開你
等你回緊氣又對你開一槍
有佢打 無你打

因為依家係軍方指揮管理